屌你老味咩野都市傳說都比pow pow啊lemmino啊解撚哂

幾年前晏晝得閒就睇下d咩都市傳說,咩曼德拉效應,唔知真假當故仔睇都ok
依家有冇d咩新野推介睇下,之前睇過下個林務員都幾正